啲通便秘嘅野真係唔好亂咁食

屌前幾日便秘 差唔多成個禮拜冇廁所去啦跟住我就上網search 有咩係又平又通便秘咁我就揾到奇亞籽，走咗去買一包四百幾五百gram 嘅七十幾蚊食成幾個月都未必食得哂嘅份量啦。any肥我就食咗兩日啦今日係第二日食我痾咗五次啊仆街屎眼有啲痛屌啦早知唔亂食通便秘嘅野啦

你點食法同食幾多呀？ 我有食開但唔會食到肚痛

便秘插隻手入去搞兩下就出黎啦，sai曬啲錢

完全冇效

食得多過本身個包裝叫我食嘅所以真係唔好亂食

西柚汁

不了

西莓汁？

你就係想屙屎 咁依家真係屙到 有乜唔滿意？

利申每日都有屎

我肚痾同埋冇不滿啊分享下咋

屙到咪好可能積埋積埋所以要屙咁多次

喺公司飲過一次
跟住就GG了

整杯西莓麒麟果奇亞籽特飲

忽必裂

屌你閪又臭屎眼又臭想點呀

Exam period
便秘第五日
準備食m記早餐引屎

搵我幫你通一通啦下次

5次？你平時個肚咁多屎

食麒麟果...包有效

好煩啊臭8

日本買 粉紅色盒果隻
臨瞓前啪兩粒 第二朝九點左右就會有感覺
試過一次啪三粒 肚痛到標冷汗 但痾完好爽

宿一消？
呢隻好堅，幾嚴重都一定痾
個配方唔知係咪改良左，以前會痛到仆街，痾果時係瀉出黎，依家唔痛自然痾的感覺

朝早一起身飲一大杯暖水，飲嘅時候大力啲吞
咁就好易去到廁所

邊隻